鄭立：我留意到一些異象

我留意到一些異象, 我說出來.
我沒有很好的結論, 但請大家想想.

我認為, 如果延遲一天, 是一個意外.
如果延遲一星期, 則是一個計劃.

我們可能都把注意力放在星期日的遊行, 但是這應該是政府無法有效阻止的, 他的效果應該不與上次的遊行有太大的差異.

我反而比較疑惑的是, 突然星期一二不開會這件事, 這並不尋常, 如果他們單純只是想要拖時間, 那麼他們其實可以照常開會. 畢竟就算是二讀通過, 示意政府決心, 大家其實也預期當中, 之後也是再一個日期等三讀.

如果他們有打算要退縮的話, 並不需要延遲, 而且從這兩三天政府積極的去防範裝備購入, 以及打擊補給點看, 可以看出他們短期的戰略目標, 是壓縮市民的裝備與後勤力量.

而且到處放和風, 裝出退縮的表象, 這本質上都是為了軟化鬥爭的士氣.

會吠的狗不會咬人, 那麼, 如果你看到一隻不斷吠的狗, 慢慢的安靜下來呢? 那很可能意味著, 牠已經改變了意圖了, 正在準備咬人.

拖延兩天的話, 這有很多可能性, 如果是玩遊戲的話, 就是補充戰鬥力. 這意味著給予部隊充份的休息, 安排更多的預算, 做心理建設, 以及開啟或運來更好的裝備. 或者要做出前所未有更大膽的戰術. 我作一個並不是很可靠的猜測, 對方的真正攻勢, 是會在十九, 二十號.

這怎看都不是好現象.

仲不斷拉人

真係好有可疑，我估政府可能拖到過埋G20

64前嘅寧靜

唔奇
當年六四就係趙紫洋出訪後定性動亂
習近平G20

如果郭文貴冇錯，今次仲有激光同化武未出，仲大獲

要屠城啦佢今次,美國會唔會黎幫我地

賭上性命都要守護我城

一邊拖

另一邊係咁拉學生，搜年輕人
仲得人驚

絕對要警惕

拖囉咪，冇所謂
一到暑假D教師同學生更加FREE

其實好簡單姐,趁你班友散咗之後加緊不斷拉人同沒收你物資
等你地戰鬥力同資源下降,到時再出去對佢地威脅細咗

我琴日已經講左
狗政府一定係重整緊黑警既策略 下一次黑警一定變得好危險

我絕對覺得 黑警會首次用水炮車 駛入去立法會範圍
用佢嚟守住重要車輛路段 / 大門
甚至係早一晚至清晨 實施宵禁 去令到狗鐵或其他交通工具唔能夠送抗爭者到金鐘集結

立法會都放暑假理撚得你

的確係

同意

絕對係 保持警覺啊大家

立法會何時放暑假?

喺咪7月中?

佢公布宵禁就估撚到要硬過, 所以一定唔係咁揚, 但做既野會同宵禁冇分別

所以大家真係唔可以鬆懈，星期日一定係最後而最好既機會升級。

G20 係 6/28-6/29
基本上香港呢單嘢已經同貿易戰掛咗鈎, 所以宜家所有港共同建制講嘅嘢，係唔駛理

佢呢一刻未決定G20點應對，所以香港件事hold住其實好合理
而小學生呢... 唔好預佢最後決定係有常理...

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

大家唔好淨係連登度傾

要spead開去
share俾share到既人知

不自由 毋寧死

我擔心拖唔到去G20

先講呢一刻嘅感想
尋日(星期四13/6)取消開會已經覺得非常慶幸
明明金鐘一個人都無 進出立法會暢通無助 佢居然無快閃開會
證明政府當日預計群情洶湧而唔夠膽開會
但到今日取消會議，仲預告下星期一二未有會開

原因一：尋日(星期四13/6)無會開，黑警就四處突擊各個物資站，目的明顯係想減少日後示威者嘅準備
原因二：行會成員尋晚放風有暫緩修例嘅諗法，目的係想軟化成件事，件事拖愈耐部分人一定有階段性勝利/覺得算數嘅諗法，請緊記我地要求嘅係撤回修例而並非暫緩
原因三：同意chenglap所言，其實狗都有hp bar，佢地都要抖，星期三佢地精銳盡出而家只不過係俾時間佢地休養生息

就第一點我覺得呢幾日每個人都應該準備好一人份嘅全套裝備 唔係預你要上前線 但你已經見過狗係無性，而且預計呢幾日集體買裝備嘅難度會愈黎愈大，所以每人各自準備，無用俾其他人係最好
第二樣野想講係請唔好輕易相信777下台；政府黑警內部內閧，中央撒手不理之類嘅打飛機po，原因一呢d唔到我地控制，發生左再j未遲，而更重要嘅原因係我地要求嘅係撤回修例，而以上三樣野都達唔到我地嘅目標講真係咁易收手嘅就唔會星期三同大家死過咁款，咬完人嘅狗突然靜左你好小心

另外想講嘅係我地行動目的不嬲都係想阻止佢地開會 迫爆地鐵對我黎講同遊行嘅性質係一樣，都係引人注意表達訴求。當然有人覺得咁樣好過癮仲可以順手懲罰冷眼旁觀嘅人，但一來我覺得過左69你唔覺醒就點都唔會醒，第二我地目的係阻佢開會所以金鐘至係我地應該聚集嘅地方。各有各做之說唔係好站得住腳，目標根本唔同。

其實都幾有POINT, 睇出面D POST就知, 不斷製造白色恐怖.
同埋D去遊行就唔比返屋企果D POST.
通通都好撚有可疑

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

推

要睇美國國會幾時表决香港人權新例

鄭立講既野好多時間都好到point

值得思考既係

「發夢既人」個「心」理同「身」理準備 係要比今個星期既對抗更高一個層次

我都覺得佢地補緊裝 可能殺傷力更重都唔定

林鄭騎虎難下 我唔覺得政府真心想撤回同軟化

黎就黎啦，全世界都睇住，有咩好驚

立dee同食藥陳雲都好有point

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

唔通真係用化武，係咪要死100萬人

push

我認為進攻時間可能比預想更早

其實當日 3 pm 抗爭者發動衝擊 , 竟然可以短暫衝贏左, 之後導致黑警要開始更暴力既反擊

我諗黑警高層係震怒既

所以 依幾日係畀佢地諗布陣 , 同埋研究抗爭者未見過既策略
意圖速戰速決

即聽日？

Pish

今舖真係全世界望住
64翻版真係有可能會發生
已經開始觀望緊機票返黎同你地一齊作戰
如果呢個城市要死嘅話 我苟且都冇意思
大家一齊加油

總之大家小心D，盡量和平
佔中時佢地D仆街手法可能會重用

但願不是
我只會話鄭立所言並無道理

Push

推
雖然有啲怯 但香港人真係再無後路可退

大家唔好鬆懈

點都要堅持落去架啦

幾到POINT
值得推

明明個個都話要和平再爭取和理非支持，跟手就有個post教人整炸彈，真係好鬼

佢地打緊遊撃 唔好中計

維和部隊進駐香港

如果一日我地真係死喺坦克下，希望成人會紀念我地

如果一日我地真係死喺坦克下，希望有人會紀念我地

見到開始凝聚撐送中既現象。同928好似，又係先引起撐反兩邊既口角，然後不斷將暴徒，撕裂香港既帽子扣係你身上。

唔好鬆懈

其實點睇都係比中央脅逼先會需要強推
柒婆唔會唔知人權自由法案既事
佢賭上家人子女前途都要博一鋪 好有可能係有一D更重要既痛腳比人捉住
如果純粹係佢自己搞出黎 根本無需要強推
柒左咪柒左 起碼明哲保身先
再搞落去爆發更多佢估到既麻煩 連累埋所有高官建制派 佢點擔當？
而家比人瘋狂割蓆 只可以同黑警做朋友
我真係唔知佢下半生點過

講講吓，令我諗起928

928後，平靜咗幾日，港共到1003先再攪事，不過就用黑社會同中蟈人

下次再對付示威者，會直接用黑警，定係黑社會加中蟈人。又或者黑警除件制服做嘢，冇人知。

輕push

拖咪拖 我繼續同你玩大佢

不撤不散

避免打陣地戰 依家好明確，每一次金鐘陣地戰都係政府控制下展開 (幾時開會完全政府話事) 佢要你打就要打，不打也得打，和理非定勇武都係後話，依家係接近完全被動

每一次佔鐘效果都係引蛇出洞同請君入甕，戰略上極之被動

凡事有可能，推一推

呢個真

聽日唔會，冇會期敵我兩邊都唔會有大動作

其實你地係咪真係窮到咁，要擔心物資

今時唔同往日

外國媒體現階段仲係我地依邊

諗好標題，自己出去開個POST
BTW 林林？諗諗？

PUSH

係
拖到28-9號等件事淡化也有可能

因為開左 G20 風會先

水炮車
咁貴買返黎你估班仆街真係買黎擺

《聯合國憲章》有關安理會的章節中對「否決權」並無明確規定，但規定了「凡非程序性決議案，必須得到安理會15個理事國中至少9票以上贊成，並且5個常任理事國中沒有一國投反對票才能通過」，即通常將常任理事國對提案投反對票的行為稱之為「行使否決權」
英 美 中 俄 法
一定唔會黎

同意！

政府背後有智囊 有領導
佢地部署 示威者唔會知

示威者成班憤青 無領導
佢地部署 個個上連登都睇到
Tg group 個條友比人拉
你地傾咩人地都知

點贏

會唔會有鬼混入人群搞事
警方「迫於無奈」用暴力鎮壓

能夠衝的人先係我地最寶貴既資源。
一定要好好保護他們。

咁點算
要盡快諗計對抗

狂推

[長文]從共產黨臥底戰術，看香港反送中前路

齊gear先衝啦下次

今次會係「魚蛋版佔中」，魚蛋革命嘅場面會重現金鐘

唔係擔心呢樣，係為左唔拖到G20夾硬提早解決

就算唔係維尼開聲，當真係有權鬥，為左sin維尼一鑊都有可能係G20 前引爆

上次我記得網上話3:00要俾答覆，佢地2點幾話唔開會，奈何義仕3:00照衝
如果早D收到風，可能唔駛義仕受傷同被拉

今次開口牌星期一罷工，所以佢地星期一二唔開會，就係想我地個日唔知點好

唔洗懷疑, 一定有

咪撚J魚革，魚革失敗左就係失敗左

你老母就衝，係警犬衝出黎打人

真係好鬼

認真 如果64收場 其他國家都係只會制裁中國同香港

魚草會班狗會開實彈

主流會割席

然後無敢再出黎

有可能，香港8964之後個次騷亂都係佢地攪鬼, 上次佔中直頭揾黑社會等你香港人互鬥

如果你話有人無厘頭唔係攪立法會而攪其他嘢，就唔好攪埋一份

唔關事
發夢夢見佢地set 限時係要攞番主導權
唔係話人地唔開會就要比人拖住

推，要明辯是非

如果冇之後果堆片
國際邊有咁多聲音
所有野都唔會係白做既.......

give me freedom or give me death

928雨傘革命係點輸

當日狗車一點幾鍾已經集合緊拍晒係海邊，提前三點衝班狗就照時間提前咬人，如果按照原本嘅六點衝，咬人個陣更黑更加難被記者影到

連醫院都嚇到人唔敢去
真係唔可以鬆懈

如果係為左自己嘅屋企死，咁我都死得心並情願嘅

就算最後咩都無改變到，至少我有爭取過

PISH

冇錯，最好通天，雞尾酒石仔係今次戰鬥係冇用，千祈唔好用，升級裝備係為左減傷，有野擋，呢點一定唔可以忘記。

仲有今日班狼狗連ikea都行埋，明顯留意到之前有巴打講ikea買木板而乘機點相起底

我都認同佢地未收手
依家暫時停(唔開會幾日)係因為人權法，G20 呢幾樣野
令支共暫時Hold起唔搞住

基本上呢2,3日 事後清算 未停過.......

係呢一刻我地其實失去左主動
set死線某程度要對方先出招(例如講左會再開會)

先有正當性發動攻勢
69晚，612 泛民輿論企係我地上
係因為100萬人示威後 11點林鄭講明會照開

依家支共放哂風會拖延 連星期1,2都唔開會
星期一衝 會變左衝果班破壞和平形勢

推手

呢幾日盡快淘寶大量淘風車旗同五星旗，
必要時攞嚟擋同包身
香港冇貨就盡快淘寶

宵禁+ 開會 = 通過

佢無放棄過，一直幻想自己好打得
又吹到自己有晒覺悟點都要過

再加埋呢幾日狗隻們愈來愈無法無天，明顯係政權意識到香港過大既狗權係無一個有效既機制去制衡，只要有上面默許，唔好話隨便打，老屈你打狗搶炮都好多片。
依家係全力帶頭濫用緊班狗，等你地驚，等你地無力。白色恐怖唔係講緊笑，依家係有組織咁進行緊實現緊。

每一個績象都顯示佢無妥協過。
而更可怕既係心態，人地完全當左你地呢一百萬人係敵人，為左對付你地不擇手段。
政權面對反對聲音唔係諗降溫唔係諗收窄分歧，而係敵視你地眼中只有輸贏。
呢個政府並無向民主邁進，只係一味向威權管治前行。

立法會期可以extend㗎！

呢條友上次上電視比人ko
聲都唔聲

唔好隨便衝 唔好俾人拉
留住有用之身
支那就快爆
台灣 日本 美國 全世界都企香港人嗰邊

我對於呢個古怪狀況有幾個情況要留意

1. 政府不斷去派人搜証
尋晚去港大宿舍，又到醫院拉人，已經唔理大家既不滿，好多市民淨係知道，無實質行動可以做

2. 好似之前巴打講物資問題
多謝鄺神拎返我地既物資，但唔知有幾多比人暗地裡扣起左

3. 白色恐怖
除左連登仔起底之外，政府都用盡方法去搵有去反送中既市民，包括叫醫院比求診市民名單，星期三有出黎，又比人影左相既可能都會秋後算帳
朋友話我知醫院要求負責護士長交出今個星期有請病假或大假既同事名單，為要查同事政治立場

4. 制造傳言
講到得到暫時勝利，仲有好多假消息係度流傳，有部分人會覺得已經迫到政府讓步，記住我地要求係撒回，一步不讓

5. 七一就到
我覺得呢個係其中一個主要因素，呢個應該係柒婆最頭癢既事，而家六月中，件事真係柒出國際
慶回歸可以收埋，分分鐘今年中央無人落黎
呢位媽媽比我地呢班暴民狠狠打左一巴

有無巴打有另類睇法，一齊集思廣益

DIE FOR HONG KONG

爛命一條 怕乜
利申 外國護照

建制係一個好團結既團體

所有野都有plan

上次燃燒彈，已經係想賴落示威者
其實乜都唔做出來企下行下街，唱下聖詩就夠。
be water就會贏

都係嗰句
當日消耗落去抗爭者結果只會更慘

呢個時候唔可以扮智者，一定要頭腦清醒
多d休息

比起如果撤回係代表勝利，我更想睇制裁會點進展
美國佬隻腳入黎就會玩一段展時間

都係一齊研究下，估下政府做緊咩
反正都係繼續追新聞同更新

要推畀大家睇

話說回來，我唔信侵侵對香港局勢冷待
一定有野諗緊，只係唔可以講出黎所以上次求其up下算

一講七一即刻諗起。

呢幾日班畜牲其實真係無停過

理性分析post 推

依家就消耗緊，發夢過大海賭錢嬴開有條路，下鋪都係跟返上鋪點買。

今朝跪哂起度，咩都還哂啦😭

改過標題再開po
你講嘅嘢好有道理

調虎離山

pish

大家依家要繼續打心理戰

機場唔購物？ 冇人去買野咩？
經濟先係最大籌碼 有冇人同意？

Ps 咪搞搞震啦廢青

唔好再分化啦 大家有大家做法姐

要小心警惕
感覺真心怪

調緊「援軍」來港！連中式裝備

同意+1
以777性格點會認輸 咁好勇鬥狠
仲有喎 要撒 或要暫援 內心爭扎 邊會要咁耐？人都唔見咗喎
反而我覺得應該留意掃把頭嘅風 佢同777差不多世仇咁濟 佢會唔會想督777根本無心撒回

今日3毛狂出post迷惑人心
狗又周圍拉人 返工時間地鐵站總會搵到幾隻
根本力度從來無減弱 只不過有幾個人放吓風等大家開心吓咁

要爭取嘅嘢一樣都無實現過

結論係 更大的陰謀在計劃中

無錯，唔好重複犯錯

我發夢夢到我朋友男朋友係警局入面工作嘅人
但唔係純警察
佢話之前前線個d係比較後生
打到攰就換班老嘅
而家基本上士氣差氣力弱
所以頂唔到幾多次衝擊

好精確嘅分析
你唔覺支那未出陰招好奇怪咩？
可能已經有啲陰謀計劃緊
但需要時間去測試同執行
應該過撚咗g20 6月30號就嚟料

其實香港問題進入貿易戰風暴中心，我諗好多人都預計到
但我估美國都估唔到咁快要行呢一步，因為貿易戰打咗一年，上次美國國務院嘅香港報告都未話要即刻郁手

但今次係港共做主動(表面上，另有一說話習豬頭order)，而港共重未知死down play件事，波叔話we can survive

今次侵侵同習豬頭都俾呢條八婆突擊到

唔好捉鬼
應該直接交流意見

揸槍㗎
關後生老咩事？

不如出個投票post公投等政府宣佈復會定限政府死線前回應。

最唔明真係點解尋日會唔開會？
尋日理應係最少示威者

應該g20前有老解嚇你一獲，g20緊就64 g20後維尼話唔知情

資歴淺同資歴深

一日未撤回認錯 一日都要出

除左 撤回 其他一律唔收貨

要時間運堆解放軍加坦克落黎

好呀

一路拖時間,一路拉人,拉得7788就再硬推

不如大家列出幾個政府可能進迫時間點討論，估計下有咩結果：
1. 下星期二前
2. G20附近
3. G20 期間
4. G20後（中美講掂數）
5. G20後（中美講唔掂數）

too long didnt read
理撚得你 咪撚再放風 總之除左完全撤回 其他option一概不受理

真香港人咪守，甚至共存亡
但更多既人已準備好隨時離開香港

郭文貴幾時咁講？source????
同埋點解條友咁多料爆？

真心依家同宵禁有咩分別，大家係香港咁多年，先唔講區區n架警車，你幾時見到咁多警察一齊行必

到時就係無限期不合作運動既開始

的確係，事實上吹政府想縮、建制內控個d風其實唔洗理
觀察佢地實際行動仲好

[警告] 連登正被大量網軍攻略 請保持清醒 小心以下言論

1) 不如取消616遊行
痴能線，唔單只唔應該取消，更應該鼓勵更多上次冇出既人一齊黎
目標要明確「反送中」「林鄭陪同惡法一同收皮」「即時釋放被捕人士」
要「救人」先係最最最緊要!
你今日唔救人，下一次到你俾人拉就冇人救到你

2) 我地已經贏左 / 階段勝利論
更加痴線，而家只係成功拖到，要推翻條例條路「雖遠亦近」
時間其實好緊迫，一定要做好建制「突擊」既準備
只要準備唔夠，就會再演一次送頭
只要一唔小心，就會俾對方搶點

3) 建制派內訌
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

4) 警方前線士氣低落
如果信你就死緊啦，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

5) 中央同林鄭劃清界線
今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

6) 示威者已經嬴左光環
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要

7) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

8) 偶像式崇拜
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿
但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

9) 美軍來了我帶路
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點
不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火如荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架
唔好輕敵 唔好鬆懈 唔好內訌
要團結 目標一致
希望大家都平平安安 守護香港

請廣傳

網絡轉貼：

戰友：我朋友有內部消息，星期一立法會book晒房，會議內容係寫開大會，加上今晚慢必話問左秘書處，話「會議待定」，有理由相信佢地星期一有機會開會。

#條例消息

好有道理

正解，侵侵已叫陣，G20時，維尼避而不見，必重拳出擊。所以G20前一定平靜

耶撚係有佢既用途
但612兩條馬路係邊個霸既？
如果唔係朝早有班勇士出黎開路 會封到兩條馬路？
個個繼續係入面唱歌會阻到開會？
有時係需要和理 但有時係需要勇武派

利申 講緊發既夢

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

政府只係以退為進

一日未徹回 一日都唔會放棄

但連登仔唔認同
仲覺得公開開post講好撚醒

你試下返睇攻入立法會嗰一場推進， 係無啦啦幾個人帶起向前，但係警察無端端不斷向後退。
然後警察就武力升級， 你話唔係夾好冇鬼？我唔信呀！

連登晏晝開始有鬼鬼地嘅post
大家謹記 目的係要政府撤回送中、救出被捕人士
其他週邊野唔好理，唔好推

我估計事實應該冇咁複雜。

呢幾日繼續捉人，係要嚇啲示威者，同埋試水温。最緊要係壓細星期日個遊行，細得幾多得幾多。

佢唔可能遲一星期咁多，因為咁就顯示政府有動搖，示威者嚐過甜頭就更加難控制。而且議會又就嚟唞暑。

但係佢唔遟又唔得，主要唔係怕民憤，而係要幾日時間摸清中共同建制核心元老嘅意向。如果呢幾日有更多衝突嘅話，元老級人馬就更加多理由叫停，所以佢就唔開會，粉飾太平。

所以有官員南下聽意見可能係真嘅（如果唔係湯渣班友唔會夠膽咁轉呔） ，應該呢幾日就有定案。

64當年都係咁

推巴打呢段字 好有道理， 星期日遊行多次人數要夠多 ，亦唔好勇武，一哥話齋沖個冇人既立法會做乜? 就算比你佔到，以警方 既裝備同戰術要清你場根本擋唔到， 星期日和平遊行
我亦都覺得以加係制做白色恐怖睇大家反應

水炮車都未出，咁快有指引實係為左搏一鋪

大家唔好鬆懈

下一次可能仲勁過今次

係鐵馬陣前放兩排旗 盾牌前又放一列

最好拖撚到暑假，
等喺其他地方讀書嘅學生，
放暑假翻香港。
同你慢慢玩

即係我

64 俾人屌足30年仲屌緊
仲想黎多個?
係咪真係咁急住補血呀...

唔好太天真

推 推到爆 推到爆

大陸64之後就開始飛黃騰達, 外國得把口屌, 咪由你地屌飽佢

無知一問化武泛指係咩

仲有樣嘢必需指出

69 612 唔知大家有無發覺成個指揮好鬼似北大人定西環操盤咁
狗裡面有單程証 啲樣一睇就知㗎啦
同埋狗隊今次operation 有好多史無前例嘅嘢 咩地鐵站亂搜身 去大學搜查 醫院捉人 開槍 。。。。（有排數）

假設 有人南下操盤 佢會唔會自己投降 再返上去吖
我覺得可能性好低囉
依家咁唔尋常 應該更加倍小心

我都諗緊，不過郭文貴吹到好可怕，無色無味
會唔會係laser pointer同 tear gas

係，有錢就可以憑空1秒鐘內將所有需要物資送達俾所有有需要嘅人手上

tear gas係咪總有隻勁啲
不過催淚彈都諗到方法解決
水炮車個日好似無stand by

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

好似777老公係大陸住

agree
仲有國安

唔樂觀，始終外國反應慢
除非比到借口出兵，例如宣布獨立

推，大家要警覺！

612 之後就只爭一步

𥄫實有幾多權貴有錢佬外游較腳米知lor

刁縂只係小學雞，仲有黑狗已經殺紅眼顛咗，乜事都可以發生，當然我唔想見到咁

當睇番光州事件就覺得同 611, 612 同呢幾日好相似

一路都好認同呢點 係連登開哂post講哂自己d戰略出黎 根本係情報戰上已經輸哂

呢場抗爭根本要有一個集齊勇武、和理非、文宣、起底等各方面人物嘅司令部
圍埋去傾整條大路線 唔會每次行動都受制於人

當然仲要顧慮到會唔會比狗勾線呢d泄漏情報嘅問題，呢方面要有IT巴打做好網絡防禦

無所謂架，你休息我地又休息
都想基督徒休息下，到時一齊再抗爭

準備防具
和理非示威
養足精神
隨時應付特發情況

推！

群眾係情緒化的生物，彼此間只係靠共識去行事，你要操控群眾只可以不停建立共識去慢慢引導方向。

其中準備緊的事，為d 磚痴膠水！
好明顯係預左大家又要衝做準備

而且從這兩三天政府積極的去防範裝備購入, 以及打擊補給點看

Source?

應該係指周圍搜袋同扣起物資

2,4
我估一係G20前，一係中美傾掂美國收手
前者大家要死頂，後者應該真係極難搞

NO OFFENSE
鄭立分析足7年，仲未肯俾一套完整既方案

最怕死頂持續唔到比人偷襲

又咁睇，好多野唔可以講得好清楚，特別係有人識個班
除非真係想捨身

請佢哋食雞蛋蕉皮西瓜皮就算
(食完條蕉仲可以補充體力

警犬回緊氣
大家休息夠準備下

強烈要求外國停止供應武器比狗

一切萬事小心

咁因為唔夠勇武
一百萬人去勇武佢音波炮加水炮車都擋唔住

樓主幫手推下
香港人係時候有不惜降下樓災代價
隨時預備好出埃及記

[和理非終極武器][求推][樓災]
唔該民陣係星期日遊行務必加入賣樓字眼

根本得美帝構成真正威脅
取消關係法 意味香港得返焦土路線

樓災唔似咁樣可以發動到，要d大戶開始做野，然後大家都唔太知咩事，跟風恐慌放貸，咁就會跌得急，成災
講到明買樓，市場知道發生咩事，唔會恐慌，分分鐘有人買多幾個單位，頂住個價
投資市場係玩消息
不過講有強勁效果，流行病、高失業率呢d好勁，仲可以加埋負資產

其實心情好複雜
一方面知道過條例、香港受國際制裁先有改變，另一方面知道條例過咗之後香港人人身安全會變到冇保障，唔可以過條例

再唔係走佬去台灣 唔還按揭都得

雖然我都好贊成拖幾日好反常 有d hidden agenda咁
但係呢段「會吠的狗不會咬人, 那麼, 如果你看到一隻不斷吠的狗, 慢慢的安靜下來呢? 那很可能意味著, 牠已經改變了意圖了, 正在準備咬人. 」
真係描述得好精準

呢個得

按樓借錢唔還，銀行壞帳，cash flow 爆破
弱點好多
散戶之所以係散戶 其一係佢哋消息封閉，所有消息都係234~n 手消息，第二係行動唔一致 解決呢兩點做到唔少野，唔好睇少集合眾人嘅經濟實力，更重要一點，邊個分得清你係真賣樓，真按樓套現定真問借錢買樓? 嘅然係擾亂秩序嘅點解唔擾亂經濟秩序?

睇埋下一個cm

巴打你可唔可以開個post show你d分析比咁多位巴打睇
我真係覺得好有point中晒我地宜加應做既野

唔好放棄
就算真係出埃及記 都唔好怕
Hong Kong is not a place, it is us.

係，所以千祈唔好係對方設嘅場死守，天時地利人和都要逐D逐D拉過嚟

已經做好陪香港一齊死嘅準備
616，617一定會出現！

無求生以害仁 有殺身以成仁

你禁我個名跟住禁起底，我都出過post，但比較少人睇，所以周圍跟post

不要想太多，我地香港人／華人，近代真係無示威基因，多啲搞和理非遊行示威，吸引多啲人走出黎，等同植樹，不能一步登天，要有耐性。

可能有人覺得咁諗好離地
但相信比較sensitive既人已經隱隱感覺到呢次唔係收番個議案可以終結
而家香港人同港共都係all in
港共一退就會玩完，香港人如是
今次係推翻現政或者end of Hong Kong

暴風雨前的寧靜

姐係啲有毒性既化學物質
沙林毒氣之類都可以列入化武
聯合國有公約話唔俾用
但係好似僅限於戰爭

我覺得香港冇兵役，令大眾唔識保護自己或前進都係一個原因

雖然唔想咁講…但係我feel到你講果種感覺 真係Endgame個種

2829打後就71啦，到到都係敏感時期

推，唔好鬆懈

推 借分享，同我諗既大致相同

好似反國教咁私下都會偷偷滲透

歡迎

準備防具
和理非遊行示威
養足精神
隨時應付突發情況

要勇武，真心唔好過夜，實輸。人少更要行軍如水，人進我退，人退我進，人開大技，我地散水，停太耐就會變死水。我地無咩兵力，唔好消耗實力，當年毛澤東都係用呢招。

大陸依家有好多對人防暴裝備
北方工業,保利果類賣緊好耐

一般單兵防暴裝備

對人噴射顏色膠水
對人短暫失明激光槍
對人超聲波槍,
大功率超聲波喇叭
長距離電槍
拋擲高音彈

你所謂朋友睇到一個警局就當全部？
資歷深淺有咩關係， 前線警察只負責執行， 唔洗思考
你講成段野有乜野意思。

仲有咁多警局 怕咩野

我有諗過近期班狗嘅作風同官員言論咁惹火，完全似係想激起民憤搞一場大型示威，當出面嘅示威者到達一個地步就正名為暴動，大陸就可以係深圳即時調派裝甲車震壓
共狗冇野做唔出

依個大家都知，條例過應該好多人會放棄，港共慢慢清算，用恐懼治港

收番議案 我地一定更加進進逼政府,特別係有依家個風氣,區議會 立法會 建制一定比以前少席位

港共只係暫時接兵不動，冇人知點做

成件事鬼鬼地 唔好掉以輕心

大家注意 ！！

政府依家拖時間，目的消耗我地體力，令更少人參與而且係依幾日收搜更多前線，幕後資料，可能再下次會用咁強硬嘅手段捉佢地

大可能一波流摧毁我哋

保持警覺

一邊降溫一邊嚇到你地唔敢上街

撤回

政府唔俾佢放 主席咪照加會期 做唔出咩

所以下一屆立法會大家睇路 但依家要集中火力

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

林鄭下台 有問題?

下台只係換人，解決唔到根本問題
現時訴求適宜專注係d更加急切重點，即係上面4點

港獨解決根本問題你又唔叫

急切性問題姐，其實你講得啱

柒婆話唔釋放喎

佢之前夠話唔暫緩

而家暫緩完有幾車解放軍進駐

[black]我們都是康廣仁[/black]

呢點顯示成單野未完，可能真係會殺人

睇下幾年前係點啦柒頭

有智慧就唔會搞到而家咁

震壓中共就輸，送子彈比美國